扮工好痛苦

以前返工直落放工都無停手覺得好chur
宜家個份無乜野做又唔知點咁
好犯賤
上連登上到悶
有d咩可以做下消磨時間

打機吹水ez過

買下股票

大家咁話,坐緊個位又係當眼處, 要就住就住

之前份工都係背脊係老細房，上網會縮到啲字超細廢事俾佢見到

好慘

進修下上網學下英文or寫code